（有圖）今日坐西鐵被人鬧

好日都唔坐西鐵，等車廂d人落車然後先上車係常識吧，點知比響我後面等車個廢老話我掛住㩒電話唔上車。

重點，根本架西鐵大把位，而佢地全部人之後都有位坐。咁急趕住去投胎咩

ＹＥＳ

1) 有冇屌翻佢
2) 張圖把撚

試下，大大聲屌廢老先落後上

之後人走晒再特登阻廢老搶唔到位坐，，心都涼晒

留意返, 你係今日坐西鐵被鬧

無，我認我廢同埋佢老婆響隔離即刻制止左佢，話大把位唔使急

係，我下次會，老唔係大曬的，我第一個反應係覺得莫名其妙
屌你廢老我用電話唔代表我掛住㩒電話唔上車，而且今日嘅情況係全部人上曬車都仲有位，上遲5秒比人落左車先有咩問題，我上到車自然會上。其實佢係咪見到架車好full驚上唔到

廢柴 咁你上黎開咩野post 死埋一二邊啦

佢地越急，你越要慢，咁至安全架嘛

咪直接答佢囉 你現實唔識講野？

抵屌
至撚憎你呢D人

西鐵係咁架啦

事實係樓豬真係掛住玩電話 冇人落車都喎上

仲有撚樣見你開門唔上車，響你後面唧唧聲

屌番佢囉